[和理非老師入]一人一email比教協呼籲組織遊行/集會

開係上班台好似冇咩人理而家重開

我相信教育界仲有好多有心既同工 停課前既罷工，可能你有好多理由未能參與，咁和理非遊行同集會點都得掛？唔知點解呢排教協淨係做鍵盤戰士，係咁出聲明但冇咩實質行動

做呢行都知其實教協都只係個超級市場，但無可否認教協吹雞其實好多和理非老師會響應，同時可以比我地以老師既身份公開咁去支持同關注我地既學生，8月搞個次落住大雨都有好多人參加。我亦唔知教協會唔會因為啲email而有行動，可能有人會覺得而家搞和平集會遊行冇用，不過咩都要試下，希望教協都可以百屌成才

我同朋友draft左個template, 無論你係咪教育界既同工，都可以幫手send email去教協，順手CC埋比葉建源。
因時間關係，暫時只有中文版如果有英文高手都歡迎幫手translate

E-mail：feedback@hkptu.org
Media Contact: media@hkptu.org
葉建源議員：ikyoffice@hkptu.org
----------------------------------------------------------------------------------
敬啓者：

促請教協再次舉行「師生同行」遊行及集會

反修例運動至今已有五個多月，局勢持續升溫，民間訴求亦由最初的撤回《逃犯條例》修訂草案演變至五大訴求。然而，特區政府一再漠視民意，在社會狀況已不可挽回的情況下只願撤回修例，對其他嚴重問題如警方多次於鏡頭下濫用武力仍選擇視而不見，更強硬表示會支持警方如此執法。同時，警方高層於記者會中歪理連篇，例如稱心臟位置為肩膊，企圖為前線警員濫權辯護。教協早前於八月十七日舉行的遊行一呼百應，超過二萬名同工當日於風雨中堅守良知出席。有見及此，本人希望教協可以再次帶領同工，以和平集會及遊行表達對此的不滿和關注。

反修例示威活動愈演愈烈，至今已有超過三千人被捕，不少被捕人士皆為學生，當中最年輕的僅為十二歲。有示威者曾站出來控訴於拘留期間曾受不同程度的警暴及性侵犯，但是警方多番否認，更呼籲受害人報案，無疑是對受害人造成二次傷害。更令人寒心的是，警方罔顧學生的安全，多次闖入大學校園範圍進行無差別圍捕，置師生的性命不顧。除此之外，警方於中小學及幼稚園附近施放多枚催淚彈，當中釋放的污染粒子對學童的健康構成嚴重威脅。如此氛圍，學生終日活在惶恐不安，難以積極投入學習。

因此，教協作為教師工會及社會團體，理應站出來表明捍衛學童權益與重視安危的立場，以行動為下一代爭取應有的權利。而身為教育界專業人員，我們更應無畏無懼、明辨是非，以言以行保護學生。面對現時險峻的形勢，持續表達訴求是刻不容緩的事，故促請教協再次組織遊行及集會，凝聚同工的聲音，藉此促使政府正面回應市民的聲音，為達致社會的公義和民主盡一分力。耑此恭頌

台安

此致
香港教育專業人員協會

同工XXX謹啓

二零一九年十一月二十日

Push

Pish

自推

老師請emil

冇老師上連登？

push

係咪第一日復課好多野堆積左未放到工

推啊

1/10

2/10

推

3/10

已send

4/10

5/10

6/10

大家放工未啊
幫手send email

7/10

8/10

9/10

P牌幫推唔到

10/10

感謝

Send左

感謝幫忙

感謝 希望多啲同工見到

屌你老母，蒙唔蒙面先

驚畀人清算

唔好呼籲組織遊行/集會 即接要求向政府申請全港再罷課仲實際啦

交通塞到咁，仲周圍d學生返學放學都被捉，咁都要d學生返學?

教協應該都要百屌成才
同埋你提出既要求都可以係遊行/集會既主題
行出黎可以凝聚到呢個界別聲音
你可以係email template到加返呢項意見再send比教協同葉建源

封信好似無講要學生返學

我諗如果教協真係會搞集會/遊行，佢地到時都會有相關建議
但現階段最緊要反映我地想教協作為so-called工會要做返多啲野

817教協遊行上禮賓府，幾千人比狗封剩一條馬路行，
成班教畜係到大叫「唔該啊sir開路」，
開返條路少少就成班講晒「多謝」「唔該啊sir」「辛苦晒」。
仲有果日既口號係叫啲咩：
「學生加油！」「家長加油！」「老師加油！」
遊多次，咪玩啦

咁做教育呢行係有啲加鎖既
唔通叫成班老師大叫 屌你老母 黑警咩

P牌幫推

甩咗p

五大訴求都無咩叫過，
來來去去就果句「守護學子，堅守良知」

但個次個主題好似都係以「師生同行」為主
同埋我自己又冇聽到有人同黑警講啲客氣說話，我見有好多經過會同啲黑警講佢跌左個良心
不過用得老師呢個身分行出黎，都預左係講啲大愛溫和既口號，我諗本質同醫護/公務員既集會差唔多，都係以與市民同行做主題
不過你都可以照加呢啲意見係email到再send, 最主要係想教協唔好淨係識出聲明姐

仲有真係好多老師即使係黃，都對自己既道德責任睇得好重，唔會輕易罷工，覺得自己有必要照顧選擇返學既學生。
有啲可能老細係藍，驚清算，但心入面可能都好支持不合作運動。
其實和理非既集會遊行政府真係wfc
但教協組織既就可以比呢一批同工有個渠道去發聲，亦有一個正式既場合比我地話比學生知，我地一直同佢地同行

你叫教協搞嘅話就唔要確保勇武派忍一忍手。

其實老師 醫護 公務員 都應該忍忍手

教育界遊行係會等紅綠燈過馬路

用老師既身分出黎又唔同既